大家返工用緊咩backpack?

想買個防水 裝laptop backpack
有冇推介

連登公廁袋 master ruther

Geography

bellroy

個個都玩野

連登返工袋問題一律不死鳥

osprey apogee

SPI 背脊被保護得好舒服

成班都玩野 我屌

無印

嗚嗚

用緊Dr. Kong 幾舒服

幾簡潔幾靚
但成千蚊

Samsonite

Goyard

用緊511tactical rush 12

好型

褲袋

Push

aer d 袋唔錯